一人一個對香港嘅感情

我第一次學識踩單車係元朗雞地

我第一次學識游水係摩士公園

我第一次同女朋友kiss係將軍澳

我第一份工係返長沙灣

我第一次有屋企人過身係係屯門
太多太多

好多好多第一次都係香港發生
我條根全部都係香港

唉，點解而家香港會變成咁

我人生第一次畀人含醒就係係香港

「524遊行前」需要解決既四件事

咁好多人都係

好掛住含醒我個大隻佬

6 歲去玩個引體架
20 歲去返嗰度練引體上升

成為我做運動嘅開始
就係呢個地方開始改變左我

初戀既感覺💕💕

坐巴士坐叮叮

呢個地方真係比咗好多嘢我哋
我哋反而無比過啲咩佢

今晚出post係突然覺得我同呢個地方嘅感情都真係陪住我成長

叮叮真係好有感覺

樓主記得咁多第一次真係好
我記得嘅往往都係遺憾嘅最後一次

痴線
咁都兩個負評

我想問負評果d你大陸大㗎？

最後一次都多嘅
不過第一次反而深刻d

點解關初戀事

去過咁多地方
問心冇乜地方比香港好
全方位來講
工作機遇, 交通配套, 生活休閒...

港式奶茶

香港真係好好
我自己好慶幸係呢個地方生活

你講果d都好啱
就算去到日本呢啲地方
都係覺得香港點都係好啲

多士too

覺得香港有屋企嘅感覺

日本生活應該好好
但唔知係咪因為住慣咗香港個節奏
或者我份人比較心急
日本都係間唔中去吓玩就得
講到所有野例如等車都嫌有少少耐/慢

係
真係得香港

其他果啲永遠自己覺得自己係過客

所以香港點解咁正
係因為佢個寬容性

唉

每日坐個幾鐘頭返學做Gym
夜晚跑山經過墳場會加速
唔開心行落海旁喺間24小時惠康買酒望海飲酒
凌晨2/3點旺角仲好旺
醉到傻閪咁都識得坐紅van返屋企

我都有類似回憶
旺角呀，紅van，海傍之類

喺外國 深夜邊有咁旺 邊到有街燈比你飲酒

八九點成個city熄哂機添
係真係得香港先可以the city never sleep

夜媽媽自己一個坐住尾班電車 聽住首失戀太少 諗起好多野

當我望到尖沙咀個海景帶俾我嘅震撼
係其他地方俾唔到

我有認真諗過如果去外國住
最割捨唔到香港既乜野
答案係野食
真心 世界上冇邊個地方 野食種類咁多 仲要貴有貴好食 平有魚蛋燒賣豬皮蘿蔔好食 有壽司有据扒有車仔麵有小籠包

呢個真係 無辦法有一個地方可以取代到

我都覺得好唔開心

第一次同男朋友拖手係香港機場
佢最鍾意食茶餐廳 格仔餅 腸粉 同燒賣

有次要搭夜機坐巴士去機場嗰陣，睇到香港夜景原來咁靚

喊咗

唔捨得香港地鐵

咁樣諗一諗我對香港真係無咩感覺
我留係依到只係代表我走唔到

聖誕晚上去尖沙咀海旁聽人唱年少輕狂

打錯，年少無知先正確

一望出窗就有棵林柿樹
行街會聽到人講粗口
望上個天搵星星比睇星星更開心
一座座舊樓堆埋一齊好有安全感

我鐘意茶走

好多人極端思想
唔會理解你嘅感情需要

今日叫左杯凍撚茶 (差d講埋個撚

成日覺得星星會越搵越多，搵到第一粒就會突然望到好多粒係隔離

試過有次望望下有條流星
短到你啊媽都唔認得
當時同隔離個fd呆左1秒即刻大叫

霓虹招牌
舊樓
唔知點解就係好代表到香港

諗起小學果陣有朋友見到飛機雲當係流星拉埋我一齊許願好撚on9

之後係國外睇流星雨
成舊火山爆發錦
已經冇當時個種feel
利申 一直以為流星係藍色

生炒嘔飯 凍檸茶

唉
廣東歌又係其中一樣有感情嘅嘢

班柒頭而家點瀨共都好
真係由mp3年代到現在iphone時代
Play list點都大把係廣東歌

世界三大夜景呀

香港好多嘢好值得自豪

最正係好多嘢明明外國嚟
一嚟到香港之後
香港人係可以將果樣嘢tune咗變港版

例如据扒

我唔開心在一切會唔會嚟得太快

唉
雙重傷感

唔好放棄 一齊頂住
保留香港嘅文化

舊樓絕對係icon

好怕有一日比人話一句帶有舊殖民主義連呢啲都無埋

星州米

尤其霓虹光管
呢樣真係好多外國人眼中嘅香港

乾炒牛河...好想食仲有啲酸辣米線

一早起身想大嗌屌你老母共產黨
趁而家仲打得
打多兩句

茶餐廳係世界級發明
I love u hk

是做咩仲唔訓

真我食唔慣香港口味以外嘅食物。。

離開咗香港去第二度讀書 先發現香港好好
要海有海 隨時都可以去海灘
要市區有市區 要山有山
要搵西式建築又有 中式又有 想去邊度影相都可以！
地鐵又夠快 食物又多元化
我真係好愛香港
點解要摧毁我嘅家。。。

訓醒啦
咁你做咩唔訓呀

希望頂得到
大家加油
524呀記得

係外國果d想扮香港嘢都扮唔到

香港實在太獨特
外面好多城市你會覺得一式一樣
建築，飲食，文化
尤其歐洲

係得香港真係搵唔到另一個地方似佢

係
咁啱上年六月有一排喺尖東嗰邊翻工，放工之後行咗去尖沙咀喺海邊吹風，覺得自己從來未駐足認真欣賞過呢個地方

全世界最好既城市
比全世界最差既極權國家管治

去到外國讀書先發現自己原來好中意香港呢個地方 每年最期待就係翻香港放summer 翻到去完完全全屬於自己既地方
無論外國既環境幾好 但取代唔到既係香港既回憶 所有既人同事

俾人影裙底係屯門
俾人非禮係屯門
多謝屯門